Описание:
1. Серверное приложение, основнанное на Nodejs в связке с Express.
2. Предназначено для коротких ответов на запрос доступа.
3. Управляется через Telegram
4. Разработано специально для https://gitlab.com/kilisniki/simplock-server

Техническое описание:
1. Программа создает несколько роутеров (Routes)
2. При обращении по определенному адресу программа оповещает администратора и 
отвечает состоянием доступа в формате JSON.
3. Оповещение и управление происходит с использованием мессенджера Telegram.
(Используется библиотека https://github.com/mullwar/telebot)
4. Необходим зарегестрированный Telegram-bot.
5. Через определенное время после предоставления доступа (изменения состояния ответа)
происходит автоматический сброс.
6. Основные состояния: PRO - неопределенный ответ, OK - положительный ответ, 
NO - отрицательный, EXIT - аварийный.

Использование:
1. Склонировать репозиторий.
2. Зарегестрировать Telegram-бота.
3. Ввести bot-token и id администратора в bot.js.
4. Запустить index.js. Рекомендуемая версия Node-8.11.
($node index.js или $forever start index.js)
5. Теперь при запросе на http://yoururl:3000/index2/try будет посылаться сообщение
Telegram пользователю(администратору).
6. По адресу http://yoururl:3000/index2/acs сервер отдает ответ без уведомления в Telegram.
7. При отправке боту сообщений-команд будет меняться ответ сервера.